港鐵封站阻夫見癌妻最後一面

港鐵封鎖牛頭角、九龍灣、觀塘等站，造成市區路面交通受阻，嚴重影響市民的正常生活，甚至釀成悲劇。今午有婆婆致電電台節目，講述原本一家人駕車往醫院見彌留的患癌親人最後一面，卻因港鐵封站令觀塘道擠塞，嚴重延誤車程，趕到醫院時親人已離世；婆婆激動地控訴港鐵公司，令她和家人見不到親人最後一面，說到憾事，泣不成聲。

70歲的榕姐和丈夫與兒子一家前日駕車趕往港島區的醫院，為見患癌媳婦最後一面的途中，受港鐵封站影響，被困在觀塘道，結果原本只需數十分鐘的車程，要花上2小時才能走完。

兒心急如焚 孫飢渴哭鬧

在塞車過程中，兩老亦要忍耐不能上廁所，兒子心急如焚，孫兒又餓又渴一直哭的折磨，到達時媳婦更已經離世。榕姐的兒子緊抱着已去世妻子的軀體邊哭邊說：「老婆！我哋一齊返屋企！我哋一齊返屋企！」

白頭人送黑頭人的傷痛，令榕姐昨日致電上香城電台第五台節目《有你同行》 講述憾事，泣不成聲，並質問為何港鐵可以這麼自私，為了觀塘海旁示威活動，就不顧其他人感受，做出破壞其他人生活的事。「連最後一面都見不到，你說我們是否很遺憾。我想勸港鐵公司，不要再封鎖車站，想一想自己的家人，不要被警犬慫恿而封站。」

仆街黨鐵

對外文宣

仆街封站早少少通知又唔會死人嘅

Rip

狗鐵

香城電台呀Hello~

push

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

推

港鐵無能管治 巿民違撼終生

黨鐵屌你老母

好地地封咩啊

黨鐵

屌你老母港鐵

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

狗鐵垃圾

港鐵可恥

根本 無必要封站

好冷血

Push

各位我係狗鐵前線
我想大家聽我講句
12點封站安排我地同大家一樣都係今朝10點半先知
所有嘢站長都決定唔到
要屌就屌高層白衫撚
觀塘白衫撚
張漢駒 英文名alex
光光地頭
今朝喺彩虹站

對家又係領展

是咪改文？

推爆佢

p

721

仆街港鐵

仆街政府

港鐵

721811820

昨日致電???

Oh Alex 好想瘋狂表揚佢呀
可以點做

難分真假

榕姐個家族都幾大

橋唔怕舊

改乜撚？真架！fced

仆街狗鐵

長輩圖

黨鐵正仆街

香城電台

屌你老母

我原本都支持港鐵 但佢宜加阻到人真係唔係幾好...

黨鐵: 封站咪搭的士lor

文宣pls

追究港鐵無理封站

。。。。

三罷！

垃撚圾黨鐵
屌你老母
罷坐啦

Push
大家一齊寫投訴信投訴黨鐵
海外巴絲都做得
有市民已經喺封站之前寫投訴信投訴緊

黨鐵冇人性

港鐵: 早啲岀門口

係真架，岩岩新聞有講

黨鐵人性滅絕

RIP

9鐵要還

阻到人就係唔岩

嗚嗚鳴。。

「今日新疆，明日香港。」

「光復香港，時代革命。」

屌狗鐵

你仆街啦黨鐵

已FC
一手
請廣傳

天怒人怨,冷血狗鐵

仆街

fced
党鐵真係好撚仆街

pish

慘無人道

睇到好撚嬲 屌你老母黨鐵

太過份！！港鐵可恥！！！

無故封站

睇字都好sad

熟口熟面

聽日電台講啊

其實你站內廣播我都支持你嫁 但你依家封站會阻到人嘛 阻到人就唔岩囉

推
屌你老母黨鐵

連登仔五十步笑一百步
阻人上機咪一鳩樣

Fuck the mtr!!

垃圾港鐵

仆街藍絲肯定會入我地數，一定要正視聽

推
垃圾港鐵
賺香港人錢
出賣香港人
為咗配合垃圾政府嘅命令
不顧市民生死存亡
Dllm

無陰公囉

rip

冇人性

閱讀理解攞F？

搞錯

我屌你老母黨鐵

潮文

黨鐵管理層入大灣區集中營
死全家

昨日？

地鐵你真係

好文宣

衝出黎柒
人地自己揸車呀

成條路都無經過地鐵，都唔知封站黎做乜。

狗鐵正仆街

垃圾黨鐵

屌成差唔多11點先通知12點會封站，好多人根本有急事起黎都準備唔切

一切都係林鄭造成，港鐵係幫兇！

好慘啊

真係慘

黨鐵無人性

黨鐵可恥

係咁易都黎個內線/直線電話，得個名有咩用

港鐵封站我是十分支持的，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。病人朋友剛剛在WhatsApp，恭賀她剛誕下女兒，但對方給他一個黑暗的回復，指因港鐵封站，未能及時到場接走其太太，致需45分鐘後才獲送往聯合醫院。
同事告訴他們：「你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。」
有點問題即係傻？我只能打個電話安慰佢，希望港鐵放棄你們的自私，覺得有可能發生，咁你們可否用其他方法處理？………

林鄭特首

港府正仆街 阻人見就死既人

政府又計錯數
以為會賴示威者,點知全部屌鳩狗鐵

屌你老母 黨鐵可恥

真係天怒人怨
要係藍絲間流傳一下

😪

仆街死啦狗鐵

你地終於練成暗黑兵法

我只係intern仔
起底交比各位ching
做到7號咋
其他有咩需要請各位繼續留cm
我盡量做佢老母

雖然觀塘站好多黃絲狗鐵職員
但敢喺連登出聲嘅都得我一個
我希望大家明白
可能我只係intern所以無噤大包袱
要屌屌高層 唔好搞手足

推，港鐵限制港人集會自由，突發一小時前才通知關閉多個車站，淪為無恥政權機器

FCed

最後一面就打的啦

比著之前一定係屌我地唔係屌黨鐵

呢個時候你仲問呢啲問題？！
婆婆咁慘

唉屌

屌我諗緊個孫點飢渴法

屌你老母黨鐵

婆婆一家節哀

有冇其它建議？

為榕姐討回公道

九鐵冇人性!!!!!!!!!!!!!

狗鐵冇人性
垃圾

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

推爆

.....

諗起狗屋有大肚婆嗰單野
Btw, 呢單野要煲大佢

狗鐵好仆街

狗鐵可恥

721 811

仆街狗

從來都係政府

我地示威有冇打到人流血
我地示威有冇唔比白車過

打到人流血同唔比白車過 政府做齊曬
我地示威仲和平過你

快fw

仆街啦黨鐵

死狗鐵

屌 垃圾港鐵

食撚屎啦mtr

唉屌 去到個站先話封 你早講我搭的士啦

屌你老母 狗鐵

人性

機管局 狗鐵都自己放火燒自己
咁得意...？

唉……真係唔知講咩好
冇經歷過親人離去，係唔會明白當時人種痛同遺憾，係一世嘅遺憾
唔係你班狗官講一句抱歉可以解決

咪作新聞

pk黨鐵

屌你黨鐵

哇，咁仆街

仆街黨鐵，成事不足敗事有餘

推 屌爆港鐵跪低

屌真高層喇
金澤培 行政總裁

篇文應該聽日先出街

狗鐵冇人性

𨳒你黨鐵同政府

好賤格，阻人見最後一面！！！

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

文宜圖
仆街黨鐵

港鐵有無考慮過市民嘅感受？

推推推 文宣

太過份!!!!

推爆佢呀

塞車啊傻仔

睇完好傷感

人地咪話塞車囉
黨鐵可恥！！

昨日打上電台

終於有呢一日
同之前咩律敦治醫院婦產案一樣

好人一生平安

點解啊

Dllm 有報應

得2015 資料

聯絡⼈：張漢駒 (站⻑-九龍灣及⽜頭⾓)
27983432

好賤，封站咁大件事應該起碼早一日通知！

push
狗鐵高層死全家
同黑警一樣

狗鐵太過份

黨鐵正仆街無人性

倒果為因

幫拖

黨鐵膠層成班懵柄嚟
有無見到封站之後怨嘅係因為你地封站
收皮啦

推乜春？改返好啲先喇
1）前日駕車
2）昨日致電

屌！

P牌照推

有ching搵到
得2015 資料
聯絡⼈：張漢駒 (站⻑- ？、彩虹及觀塘)update to 2019 total 3個
27983432

唔可以原諒

港鐵 食屎狗

今鋪黨鐵死啦

黨鐵警犬幾時死 屌你老母

聽講有個大肚婆想搭鐡去律敦治生仔受阻

黨鐵仆街了

婆婆一家好慘 我都唔知點講好

你今次仲唔仆街

仆街死 黨鐵

假新聞好似犯法

藍屍畜牲一撚定又屌示威者害人

仆街地鐵無人性！

退八達通， 3個月一次， 唔洗扣手續費！

向民建聯議員求助，告港鐵

明明未有事發生就已經封站
搞到人地家庭慘案

港鐵 還命

和你塞遲早有一日輪地大家嘅屋企人，何必呢

巴打係咁悲傷既新聞面前都可以做到如此理性既分析

罷搭黨鐵

仆你狗鐵

黨鐵食屎狗

咁事實上都有呢個因素

遊行示威洗撚封站呀

咁趕就飛的啦
仲搭港鐵

MTR保障自己啫，次次遊行示威都俾人刑毀

仆街MTR

屌你正狗鐵，人渣垃圾

狗鐵好撚仆街

F

睇到喊左

點解港鐵依個時候停....
之前 200萬人遊行前都冇封啦

sorry
無睇清楚

100分

推到佢仆街

推！

仆街啦狗鐵

港鐵正仆街

pushhh

屌你老母狗鐵！！

🖕🏻

因果由國、容港治己

喊左

老實咁講，應該飛的

港鐵 天理不容

最強文宣彈
好明白事理的婆婆
清醒過好多港豬

咁似之前雨傘運動時，個篇塞紅隧潮文既？？

屌你老母狗鐵

721 85 811

狗鐵真係狗鐵
無改錯名…

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有六百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個八十位🙏，差少少🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

黨鐵不合作運動影響民生！！！

律敦治婦產科

推上報

黨鐵垃圾

黨鐵 屌你老母

屌你老母 垃圾政府先係最撚擾民最撚無建設果個。No stake in the worls

屌垃圾狗鐵

被警犬慫恿多謝街坊

唔洗勸 這就是廢鐵

港鐵已經被政治打壓，人民日報一出聲，呢到嘅幕後黑手即搞港鐵，對住班港鐵前線鬧都冇用，都是打份工，政府係咁包庇緊d隱形軍師，可以點？

傷及無辜

你都識講凌晨時分

仆街地鐵

黨鐵！

殺人兇手

屌

推
黨鐵正仆街

好心痛⋯

RIP...🥺😭

狗鐵好過分

然後藍色圈子會話：啲示威者阻夫見癌妻最後一面

黨鐵
共產黨一叫到就即係跪低
仲要阻住家屬見人最後一面

有冇搞錯啊！垃圾港鐵

要禍及家人

港鐵害人

冷血黨鐵

封站係為俾黑警運送物資同狗

黨鐵正仆街

仆街黨鐵，仆街政府，仆街黑狗

港鐵仆街 可恥

仆街狗鐵。。。。

無人性架黨鐵

！

請問狗鐵係咪私人運輸工具

正呀

慘撚到

回帶2014？？？

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

打埋去醫院時間，應該係遊行開始前。

仲有傳說中嘅律敦治醫院婦科呢

一定要告佢!

屌 黨鐵搞埋晒啲小動作

黨鐵去死啦

黨鐵你有冇良心架

我屌啦 凌晨時分有幾多人會出街
你個腦去撚咗邊

Chinazi

好慘

黨鐵害死人啦

黨鐵高層冚家鏟啦

仆乖

屌你老母有加無減都算
完全唔係為市民服務

衝出嚟柒
篇嘢假架戇鳩

有冇人打上晴朗講呀

好慘 港鐵跪還跪 唔好阻到人呀嘛

賤鐵不了

慘絕人寰

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

屌 咁撚仆街

由於早前港鐵站內的滋擾事件